新職業 - 乞兒師

投完票問下建制拎錢食早餐
睇下佢地咩反應
又或者同d 廢老講佢請食早餐
攪亂佢地